D男明星禿頭都唔去醫，點解呢?

明明靠樣搵食，秋官/廁田/Dicky

點醫呀
你識？

食藥/生髮水/植髮

有用先得㗎

醫得到先得㗎
唔好話李家誠咪又係要禿頭

Jade law 都好型

Dicky 唔係鐘意剃光頭咩，佢係禿咩？

到目前為止仲未有醫學可以百分百保證唔脫髮同生髮

你真係信佢俾人刺激話做孫悟空好多毛先去剃光頭咩
佢禿左好耐啦
佢連髮根都冇哂

因為靚仔冇頭髪都係靚仔
毒撚啲頭髪再長都係油頭

有得醫先得嫁

做得明星植下髮都要掛

植髮係將你後尾梫啲毛囊移去你頭頂
你講個啲都成個頭禿哂咁濟 仲點植呀天才

落賓咁有錢都醫唔到啦

而家有果d咩生物科技頭皮，加埋假髮都好真下

仲有古巨基

逐條駁(好似係)

基本上禿頭想天然再生係好難醫，唯一最有效方法係植髮，不過好似話年紀大嘅人就算植髮都唔會生得好多，因人而異

同埋都幾貴下，佢同你逐條頭髮計，每條好似50-100呢啲位，講緊係地中海個啲起碼要成千條起跳至6000條頭髮左右，仲未計手術費藥費個啲

btw實有明星醫過，只係冇講出嚟姐

周杰倫應該係假髮？

因為好多人其實唔Care，生咗仔結咗婚好多人都會選擇唔再食
始終一日一粒，要食一世，禿頭又唔會死
好多人食到放棄，睇化咗

古天樂、吳彥祖都m額過

有人真係發明到醫禿頭嘅話肯定發達